法國港島人平均高過九龍新界人

平時係港島行街, D 人通常都會去到我鼻/眼咁高

但今日北上去九龍新界, 法國 D 人淨係去到我下巴

典解？

P. S.
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
身高同 IQ 一樣

大學都係
港島個間勁過馬料水個間好多

睇你 off topic 到咁就知道港島嗰間有幾勁 😂🤣😅

生得高通常是中國人

法國人緊係高啦

又一城=薄扶林>清水灣>>>>>馬料水

法國你老母

Sor 柒咗唔好推

推夠未

法國你老母，字都唔識打

普通啦 唔好笑

身高同 IQ 一樣

大家唔好再推啦！！！

okey

法國人矮係真

但你好似得168🤔🤔